831韓寶生其實係邊一個？呢兩個事主有無出過黎？

借個位